FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (85) 知唔知道一定要golden goal?

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

呢隻super sub定肥

新手，請問後備入替洗唔洗理chemistry ?
e.g 我以正選滿Chem 的葡萄牙人為主，後備有Nani, Partey, Telles

屌 真係玩唔掂隻felix喎 打cam又唔掂 st又唔掂 點撚樣先可以激發到佢條仆街阿 求說明書

聽晚rttf team3

係咁出牛尾

扭波舞龍咁舞喎

lm

用nani 好過用jim 仲full chem

睇下boras

請問有2m 應該點upgrade好? 全部untrade
下面係ingame 陣

想問個龍撳咩先可以踢去空位追波

有冇freeze bcwa食評

ST get in behind走位好靚

左菇指向冇人嘅方向再細細力傳波
啲後衛係附近就L1叫走佢先

成功了thanks

上個post post 過
巴打話換POTM felix

即係換走ben yedder 同 Mollet 唔用？

有無人用過Ndidi, sissoko 打cb，得唔得

sissoko換kante好過啦

sorry
唔記得講

我知要換kante 同華拉尼
除此之外

同埋得550k

吹定硬吹好

做下base icon 博下

對面都會迫嘅

st朗
左右閘有無問題？順手唔換都得 唔順手就換meta個幾隻

等換icon swap 再搏
今日搏咗11張紅卡

想問有冇bolasic食評?

請pin呢個

86+ 中雲拿 是咪唔錯了

有冇人用緊佢
會唔會好過Rg Walker

係

紅卡抽到格流右閘 但好難夾chem 中堅gomez 前面唔知夾乜好

Sancho

唔該Ching 兩閘仲試緊 如果唔得應該用留mendy semedo

我諗緊買牙朗定係包屁個效果明顯啲

咸

同你一樣紅卡抽到想試下
夾咸爺
本身用緊Walker諗緊轉唔轉

係咪kante 同 華拉尼已經無嘢好換？

想問下EA呢個係咩玩法？想用1600或以上去bid 又話bid status changed，我屌ea老母

真係好睇你打法 泊大巴反擊㩒直線同傳控要嘅人都唔同

到底聽日會有咩promo

啲人話rttf 3 啲包都係唔抽住 freeze team冇乜好野 rttf3唔吸引就留到toty

依個又係戰術問題 我未見自己d 人識貼住人突破越位接直線

買左夜d試
睇stat呢隻野好屈
夠大隻 agility又高

有好用巴塞人我就會抽 諗緊攞吹定硬

點解今年好似冇乜人用vvd咁嘅
利申用緊 幾好用

傳Lenglet
出隻EL RTTF Fred 就好

其實我估rakitic係因為到而家都未出重覆國藉
或者佢會出de jong啦

出Fdj一定貴到痴線

Sor 以為講緊rttf

Luke de jong

直情勁tim la
殺出黎果下好J到

有冇人用過prime crespo

華拉提做乜斷市

我發覺我打唔贏 sb 傳奇級

出83 dest

上年頂L死人

個個都係varane gomez

我都係 關唔關炒太多球事

佢太近
你要確保佢離你好遠

新手表示Bolasie好那勁

打中場都得喎

我中圈開波回後都唔得

龍門按完橫傳 之後乜都唔好禁喎

呢啲人隻多數假stat
同上年隻orsic一樣

有冇巴打icon pack中油雞

真係唔得一陣再試 對面係咁老鏈咁遠都慢慢press過黎

而家DR既pts轉左？ 岩岩入三球加贏波 得650分

好想賭左果8個token 搵人禁住我

我見d人開幾好
Best Pele Blanc 油雞puskas 都有
衰極都有Kaka seedorf

打silver lounge有冇golden goal規舉唔想比人放psn上黎公審

油雞 比利 等緊你

有冇意假 gomez totgs食評

用過81
好過semedo walker
跑得快 轉身快

唔明點解會唔開，開咗 = 中真朗 Pele = end game，冇咁好彩都中油雞老馬，真係黑仔嘅最多咪中古韋，都叫入到隊用，唔明點解啲人會唔抽

連里山

試左2場，就算角球回後，對面都係會迫波

用緊馬昆同冰米路，入場轉位
屌你隻米路咁撚廢嘅

想請問下player pick係咪可以放到下星期再開
呢個星期好fail

得, 下星期開返今星期既人

想做多包icon
求指示

Thanks，咁我儲起佢先
已有Lozano

我走先

都係開返今星期呢堆人喎, 遲開有咩分別?

閱讀理解

華拉尼搭GOMEZ係咪好過
雲迪克搭GOMEZ
ICON包中左A COLE
用佢華拉尼就得8CHEM

講得淺白d

你打CB？點廢法？

米路防中，馬昆cb
米路成場好似隱形咁

想問下blanc係b2b 定stay back

我都想買不死人入場同馬昆換位，但聽完你咁講有小小保留

Cls

馬昆打防中都好舒服開心使用中

我叫衰極

依家西甲top防中係咪IF valverde？

包皮st 賓爺太慢

要用Wifi打WL 準備落地獄收pm

我今日用8token換咗呢隻

真心一問

得500k budget

今日dr個scipt好撚勁

想問點解大家唔等prime ?

Rio?

試下用埋mobile share Wi-Fi

賭2358 ？

Campbell?

skill move

Prime or mid 咪又係中mid廢icon 我下包應該係base or mid

林伯 謝拉特

上集定唔知前集個no loss glitch係用電話hotspot share wifi俾ps4 跟住輸緊就用另一個電話打去嗰個電話斷咗個share

Scholes

張if柏豪做咩無咗全身

做完中英撚前鋒 咪撚做 屌死你

咁89+ min icon ?

以係講緊今個星期會成為totw嘅人

終於買左阿朗

點樣易d搏罰球 想打sb解埋beckham個fk任

兩個手制玩

牙朗真係好撚勁 野野轟撚爆對面 真心明點解屈機
我唔識玩skill move都覺得勁 一野爆入去

我上星期第一次用佢打WL
好似場均都兩球咁濟好撚勁

打晒未

campbell

算係咁啦

第一場打d1 dr 入3球
諗住撩對面打假
佢無show我

呢隻真心唔識用 難用過lengent 加 rg gomez

我都有印象

長期用wifi 玩

唔怕輸驚咩用

咁最後點解得咁少30win

Pack蟲咬

老母打cm食engine會唔會慢左啲

我本身等緊89+mid

無打swap

點解人哋啲83+ pack係咁撚樣

番黎屈人機

雙st幫幫佢 腳腳抽落啲鬼鼠位度

傻的嗎

唔係Script 一早30w

無得wfh

咪貼哩條很假的肥鳩啦
條條片都一樣鳩叫扮晒驚喜咁

433 打ST開心使用中

嗰陣又無去諗 我以前唔打WL齋奴SB
淨係記得18嗰年d人出片示範打電話斷線 之後有樣學樣 share完wifi之後連ut都入唔到

sb 龍門球掛機有危機
一係龍門會解圍
一係對面會壓逼

將條防線拉到中場先好回傳再盡快傳走走冇事

咁撚勁 一轉身無咗個波喎⋯⋯

牛尾巴點出

3-9 順時

咁靈活 算好易轉啦

推

一係2358 一係89+ 果幾隻都唔會換

即係無巴打等？
個個都抽base ?

幾* SM?

其實唔換vidic 最後揀咩都係賭其他option 都係要博

其實冇人選列卡特？ 上集我用相當唔錯喎

我揀mid icon+ 83x25

好似win既多過伏 仲諗緊玩邊樣

5星

最廢果堆
最易抽到
this is EA

唔係唔抽icon阿嘛

Icon SBC，第一次賭win EA

All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake. To me, you shine brighter than the star on the tree.

心思思想賭多次

新既sb 掛機大法好撚好用
暫時唔會突然失敗

諗住SB荷甲贏一球掛機 點知後面守唔住 打到6:5 全場先贏到
白蘭特真係好撚慢

我係玩彈彈波 由人地禁區彈返出黎 唔扭 要佢走位

屌，頭先有時打打下訓著左
最後輸撚左

你講緊EA個server聖誕會溶?

你控佢撞埋人哋度？

好似改左喇
無得掛機

唔出patch 點改

Server 壞
game都入唔到

屌sb真係掛唔到喎電腦係咁press

有冇人用過freeze馬天尼斯
同牙朗比點

暫時我隻felix打左st生性左，多謝咁多位巴打建議

吹

屌！！我懷疑個重點係gk傳波個時要斜斜地 傳完之後微微背住對面fw

前鋒仲係用緊rodrigo 都唔知轉咩人好

已經熄咗auto clearance 掛掛下無啦啦自己行開 解圍

好似好少人講rttf Herrera 咁既， 我自己用緊，個人認為勁撚到痴鳩線

你踢得太出 打橫踢

普金wijnaldum搭allan定sissoko好？
打4231

你stayback定b2b

Take 2 成功 唔該巴打

有冇wan b食評？

800k筆直 可以買邊隻填埋落去

Stayback

點樣掛㗎
試咗幾次fake shot+L1同兩閘右菇向後拉都唔得

你試下先

睇pin 啦

Thx

如果Work其實幾屈

隻rw好廢

好好用啵 上個WL救左我好多場

又快 WF又勁

politano 勁

petit

你搵佢打咩位 我都係WL用 打RAM 對住mendy完全絕望 每次都半場就換走佢

場場見到都係嗰四個後防煩唔煩啲
好撚on9

4231既RAM 較佢自由走位

對住MENDY 都唔輸蝕

四隻入面3隻untrade，我都唔想公廁後防但係咁用最慳錢

我鍾意allan

仲唔係alba lenglet Diego carlos Sergio roberto?

點樣掛機？ 我打到好悶

竟然唔係狗也不屌

追

無野輸

加多少少白蘭斯

strong link牙朗，felix，里山，bruno已贏

隻普金夏蘭特難用到喊，鈍到仆街，想原地fake shot都甩波

招sb glitch唔易出 龍門好難傳去冇人既地方

試左4場有2場用到
另外2場feel到電腦特別搶得

俾我就追多口

有賭未為輸，下次就巴西ST

仲要唔係可以掛全場

都唔係 用ST比波個GK

GK細細力比波 就可以攪點

有無人有掛機個教學片點解我做唔到

可能要睇埋對面點set tactics

警世

試到了 成日隻龍會傳比隊友

係傳到忟

kagawa

試下呀朗先

甩牌睇到葡萄牙扯咗兩秒
之後見到CAM即刻個心沉晒

賭贏ea

玩完依輪5隻第一手
下次果10張會唔會又要打過？

洗唔洗留返d卡？

有冇人哩個星期打親好多場都會出哩個signal跟住成場lag到爆

有時紅色有時橙色
明明入場時正正常常5格1x ms

Deco

有冇freeze awb食評？

用閘打中堅啦

Bobby moore
Vidic
舒米高
Wright

我同ea對賭嘅結果

應該要 係唔知用咩聯賽

88Matthaus定85blanc打cdm？買一隻

隻黑福俾人nerf到變左弱智咁

上年有張用sbc砌出黎 今年都有掛

有可能係用國籍

傳個下x定三角？

只要speed過90既都留返

根據傳統之後係咪會有要用icon 嘅sbc 換icon pack

係唔係Win

支那仔真係好撚柒碌
ea 幫手送球own goal 俾你都要扭屎忽
扭完屎忽就暫停兩次，喂大佬我打77rating 喎
唔洗又golden goal 下話
搞咁多野最後咪又輸

聽講打cdm 掂

點解你地好似唔驚個市跌咁

1x ms 已經唔正常

第一次即刻試吓先

自用驚閪

其實係跌到麻木左

留名等食評

上星期都係6ms左右
今星期唔知做乜
宜家set緊個router

抽咗Deco已經好灰仲要連線差玩唔到

究竟賭 一張mid
定
1base / mid + mid 好

上星期已經係用硬吹隊打
今個星期唔見panic冇入到貨
睇怕都係繼續用硬吹隊

等到Toty算

賭兩次好過一次

高位放左

490k vvd

可能控到個中場呢

隻Rui Costa 比想像中強
應該勁過我陣中隻Martial
入到隊贏左EA

賭輸咗

有諗過 prime 好似唔夠快同 M/M

上面仲有巴打入朗

有賭未為輸

終於上返d2

隻91馬勒當拿屈到癲，勁窄都射得入

終於打完所有icon任

25隻83+
收貨

BASE ICON 抽到BEST. 想問食咩CHEM好?

跟住中垃圾

垃圾嚟 建議QS

啲數值見到都唔開胃
仲要mid mid work rate

隻普金son改到勁廢

咁做多次la
費事篤眼篤鼻
一次衰 下次應該好ka la

唔知有冇人問過 season 2 最尾storyline簡邊個好？

Icon版高華錫

有冇人係market 買卡玩80+ pick?

有無人玩意甲班細細粒係咪好快無氣

求幫手
2揀1

其他意見都得...
係後面6隻un 吹 除咗簡迪

我用rg griezmann 打CM

呢隻有無食評，想賣咗隻黑福換呢隻

bb Cantona 定 mid Cantona 邊個好？

Mid有啲鈍

師兄們，我想問下freeze 啲人係未明天out pack ?

唔好做傻事

Shing幫觀眾 5隻85pack中 包皮 奧巴

有愛先用同福完全唔同style，得70幾agility好頓

好彩有問下你地

硬吹...我都想放

抽左成晚 祭左好多人啦

就係諗緊賣咗佢換邊隻好
真係廢咗好多

會唔會有freeze team2?

上次ucl live已經nerf咗一次
福再上一係包一係朗

我果隻untrade用到爆血管

癡線今晚由手16xx跌到12xx
發生咩事

同感呀

Raul 有無食評？

周身刀冇張利，每集都係咁

81 upgrade都中Auba

Rg包點睇

*RB 包

唔明sor

五大聯賽9成9都要架啦
D First own勁嘢留番啦

單刀狂炒
真心痴撚線

真呀....唔鬼中龍

里山唔夠錢買84
82個隻值唔值210k

一樣，單刀空門撞射全炒
轉身慢，傳波無力
洗唔洗nerf到咁

Record breaker包皮

freeze文尼啦
啱啱對過場有人用
點射都入㗎

值, 法甲版狗也不屌, 有埋wk foot, sm

好那貴

上面兩隻都要2m以上

我都係，控波控勁遠，又頓左

今個星期買黎用下先

好撚慘，我靠黑福同son入波就弱化呢2隻

保拿斯得返場數任，一開波送左3球都唔放1球比我，認真入返1球綁橡根，條友以為我演野搶我波再自己玩am,佢仲手動猜緊波

*sm

點解個個都吹緊出RTTF

有LICK

咪推文啦

有無source

If son 開心使用中

lick邊度先

因為ea有講過

想請教下咁多位大佬 入場點轉陣係最好
文尼打前定福打前好？
而家自己入場就轉433（4）
Joao菲力打cam
福打前
文尼打左翼
感覺解放唔到文尼咁 浪費左佢

有無人用緊隻卡斯米路 想vvd 轉佢

美職SB好難打
諗住慳錢用返自己卡打三場輸晒
希古恩同小豆好撚廢

Martinez 是個好東西

換三件私伙勁野入去

出隻老母啦

係喎

有冇巴打試過抽包前心諗想中邊隻
之後開pack即刻中左

我無

你唔玩skill move 鳩跑就可以諗下面
不過我用過厭timo pass 好差

有麥佳亞次次都有份

老老豆豆 冇人諗過亨利？雖然未到神級前鋒

season拎左個un吹rare gold pack
心諗有board 整張福仔套現10幾萬都好
之後就英格蘭LM 隻驚識讀心

d4 10490 rank1穩唔穩陣

新sb 掛機成日企一陣就大腳清 係咪踢得太出 ？

呢個位又或者CDM有無推介，般奴上CAM

91 bruno就係one of the best CDM

老母囉..FULL CHEM埋文尼

正路都係rashford正前 zola cam
咩version睇budget

Courtois or ter stegen or lloris?

有750k budget

咁黑福就得
433入場再轉陣應可full chem

Fdly個遠射到底點刷 勁難
約場都刷唔到一球

棄game最後一放
50萬240蚊要晒
放coins超過20次以上絕對安全

打4222定4231好？
想係WL防守好d

睇完YouTube review不了

我唔玩skill move 但又唔係鳩跑
傳嚟傳去 等人走位
我砌完發覺唔夠錢 又砌多個

會唔會好d

隻politano比人瘋狂吹奏決定整整佢搭老山龍

我打開4141
但主要想換隻左閘同費明奴個位

想問下vvd 華拉尼定華拉尼 gomez好

賣左隻高美斯都幫補唔到幾多
而家有350k，儲緊錢出89bruno或者再儲耐啲出totg bruno

唔係就套現vvd，再華拉尼搭高美斯，補啲錢加隻mendy

邊樣會好啲

.....抽到仲想點
留黎打sub都得啦

兩個陣單計防守嚟講 差唔多

呢個好似惡D
有depay 又賓爺
有timo 又可以隨時一個直線收皮
Timo 跑得好快 同射遠柱好勁

我會打41212
黑福 文尼
Felix
B 費 jota
利申唔識打三箭，玩開雙箭頭

應該有尼馬，ea見佢打巴塞 可能無得升 就出黎呃下錢

新嗰個sb掛機glitch真係work

有冇教學

pin?

巴狗都唔睇好巴塞今年
寧願晨早出局聯賽打番好少少

depay 未用過 唔知點
有d 想做potm felix
但唔知點入陣

唔會話你掛機？

sb唔會 其他mode先會

好期待西維爾一陣張卡
希望係rakitic/acuna/navas

Acuna please

Van da sar
Overmars
Suker
Hierro
Desailly
Lahm

加油

上年佢張futmas好正

除左張92 其他狗也不屌

同埋今集咁撚多勁卡係LW

迪西里同拿姆贏咗喇

換if vardy試下啦

我相信柒咗4包 之前都會好toty再入肥再賭 如果未完

我中wright同柏金唔敢再賭開親都廢

賭贏咗

轉乜位

繼續用做任隊打wl
今星期轉德甲
上星期英超隊唔洗追win 數，反而仲輕鬆14w

Mid同base kaka都升值係咩玩法

呢張唔夠氣唔夠速, 用落始終差少少

會逼搶嘅就varane+gomez, 泊大巴嘅就vvd+varane

識唔識睇title？咪撚推文呀叫你

我多數用中場迫到禁區頂先轉中堅，咁我應該要vvd varane

83x25 大勝

rg的話vvd好過gomez
gomez要用if

who?

但想換般奴返黎先，費明奴太慢
咁即係唔洗郁住

cb 拿華c

RTTF team 3

CB Navas

會唔會太矮

x2

會唔會太瘦

172cm CB

rttf 3 loading screen 好彩忍手留咗包

puyol都係1.78m遮
不過佢係佩老大囉

但諗起佢搭 比爾連同華拉尼

Navas>wan bissaka

太矮唔做了

幾時有cdm紐亞

pack 都未攞

數值上仲勁過AWB

78sho 81def
老母

咁易中咩

2 100k pack 1 ultimate pack 1 83+ 1 85+ ready
一張promotion都中唔到棄game算

但點頂波 同撞贏包皮

俾人入樽頭鎚

想知有冇巴塞

仲有冇人做base icon sbc 係咪好唔抵了

應該出咗線嗰16隊每隊會有一張

食ANCHOR JUMPING 94 包皮呢D...守到係bonus啦

轉位卡
入場打防中 or 打返閘

加左22點Phy比佢

應該每隊都有

其實唔會好低chem

140k navas
打包mendy walker 都唔使咁貴

?

本身人矮 你點跳都係矮

準備棄啦
我玩咁耐一張promotion卡都無

btw邊到有screen?入game唔見有

EA真係ON99
如果係CDM都諗下丫

繼續無得開pack
D untrade duplicate 用唔到

full chem入場再轉位

有幾耐呀 我fifa17開始打ut到fifa21最貴只係17中過ibra賣500k 打得一陣冇好野好正常

哦thanks

老實講 勁過awb

之前就玩下停下咁
今季先正式打

咁我真係玩得炒

想問下打4231 中間cam 95老馬同91細哨邊張會好d？ 定係有其他icon仲好？ 得3M

今集唔得啦太矮打CB真係狂俾人入樽

我要if Gomez

會唔會係freeze卡轉位再rttf
好似reddit有人咁講

今集點俾人入樽19就話啫

應該會俾人狂rainbow

咁if gomez一定最勁啦

唔係卦
今集頭槌勁易入咼
角球, 生波都易

sure

B cruyff

用Navas踢中堅再出rainbow

希手3後張rm係英超

下 今集極少輸頭槌

Navas CB
咁能矮

有無話咩國籍？手機係咪睇唔到

無，得位睇

有張皇馬

希望係richarlison

不推文

True

張78sho 81def應該係老母佢依家rg 75sho 78def 升三點合理

Potm Felix打st/cam 7chem 夠唔夠用

皇馬84PHY 唔通MENDY

golden goal 真係好撚偉大既發明
玩過返唔到轉頭

7 chem 仲要硬吹100%唔抵做 不了

唔係華拉尼似d ?
出mendy 係咪+3 rating ?

抽到un吹desially 諗緊要唔要直接放cb

or valverde

有張新出既navas比你換位

CLS 真係navas 但竟然唔係ST/RW... 係CB... 都低Q能

認真砌黎換位？

Icon賭輸咗8token
好後悔
依家諗番應該儲起抽89+最好

可以試下普金navas啱唔啱手感再諗

其實navas個模組唔錯 開game嗰陣都係用佢

係 攝位好Q快 隻普金而家打閘都好過好多卡

太矮同太易俾人爆過 開game個排用左陣就賣左

真 phy低 但係後追一下攝落去成日搶到 同埋都跳得幾高 冇話會輸高波

我依家攝到通常即刻回俾龍

閘唔預贏高波啦

會唔會一撞就甩？ 我見細哨strength多佢十幾點 係爭佢隻5*腳

真心唔覺 [sosad

真心覺得佢模組幾勁講講下自己都想做

勸世 買左PS5嘅唔好upgrade上PS5 Fifa
難玩到喊

cruyff唔洗strength

普金搶波攝位嗰下似kante

Ps5可唔可以玩番ps4 ut個ser?

icon計 最勁進攻球員都係 朗告油 其他卡icon好少有人用嚟打比賽
moment細哨見過有pro放後備 老馬真係後備都未見過

85仲升3點？

85升一格係升到87

原來數漏咗pele
pele都會正選多數pro拎嚟打邊（上集）

柒咗記錯了

拿華斯多咗21點jumipng同38點strength

抽兩下機會 點都覺得好d 嘅

痴撚左線 4日中左2張吹尼馬

4年中0張

唔好咁 我賭icon pack 開日本

黑福換bb zola算唔算update?
求答

小朋友做icon pack
但睇唔到中乜

波叔

曼聯

Dybala....原本咩都唔食好廢
一食張Hunter成個唔同晒
差4場

SIF 福

周中好似唔計

黑福已經廢撚左啦
近兩三個Po有唔少巴打都有咁講
我自己上兩星期頂佢唔順賣鳩左
打前打邊打CAM我都建議Zola

今星期玩呢隊
但諗緊in game打咩陣好
打慣左雙箭頭
son/mane要放落cam
zola要放cm
其實係咪轉4321最好

雲比加高美斯好似好伏
是但一個搭摩根仲勁

d sbc 咩事
今次到個米72既打cb

Zola bb定mid好？

bb

效力德甲拜仁慕尼黑的羅拔利雲度夫斯基，當選國際足協年度最佳男子球員。

32歲的利雲度夫斯基，力壓上屆得主、巴塞羅那的美斯，及祖雲達斯的基斯坦奴朗那度，是職業生涯首次獲得這項殊榮。

這名波蘭前鋒上季在47場比賽攻入55球，協助拜仁慕尼黑成為三冠王。

至於年度最佳女子球員，就由曼城後衛露西布朗絲贏得。利物浦領隊高普再次獲頒最佳領隊；拜仁門將紐亞，就擊敗馬德里體育會的奧比歷及利物浦的艾利臣，當選最佳男子門將。

Finally

RG包 用到幾耐？想課隻

唔急用就等下 好快toty 會跌價

忍

可惜FIFA最佳球員冇乜代表性

轉352
son mane st
zola cam
kante bruno cdm
mendy bellerin lm rm
varane cron vidic cb

送你上e1

真心求教
琴晚中左隻89 LAHM 雖然用落好撚勁
但奈何而家個陣太廢(普金英超陣)
自己又冇打WL，而家放個價係咪算好

已經6日無開過game 淨係日日返工前開app做sbc
感覺個人精神左好多

今日賣，留錢toty先買人

今年應該有toty呱

Cron打cb

咁多張特別卡都新手, 我呢D全部rare gold真係垃圾都不如

如果aim 14w
依個陣 kante zola 打cb 都到啦

搵d 特別野玩下過引
cron 打cb join attack

唔想咁特別

有冇巴打用過CF隻JOTA
好似幾勁

gk打st

有咩可以取代黑福

新手咁勁

今個星期換左陣打

換咩陣呀
我都想轉

返工忙到爆
冇玩3日
尋晚先開始解icon swap

golden goal好玩
自己用下新卡
對面終於唔係vvd gomez varane
有返d新鮮感

新雲比，gaya，一陣做埋navas
用左幾個星期硬吹太悶了

Rttf 福 ，好好用

Navas打5後正中間，應該好搶得

Navas 加Carlos 都好似幾正

Lahm定blanc勁啲

我中意矮仔
lahm

上定下好
諗左好耐

係咪似狗也不？

應該馬基尼尼先似渦

因為用落blanc唔係好順手 想要隻好似狗也不嘅撘馬昆

狗也不係邊個

趁大家刷緊ICON SWAP
KEEP住玩GOLDEN GOLD 嚟解里程碑個友誼賽
好似都唔錯,

上兩個星期冇時間打
淨係做sbc同追post
當卡game咁玩仲好玩

Kante

今年剩係打左一次wl 其實今年幾好 dr 亂打都冇所謂 反正一定夠分上囉rank1

今個禮拜應該幾好玩

想問有無Ching打開8ms
由上星期patch完後delay得嚴重左好多
有時連花都插唔到

攪到我唔敢用token換

我唔覺黑福有大nerf 仲係好好打wo

用ing 幾輕 同好主動 回防 進攻走位

我放R ST

(係電腦前面笑左出黎)

點都好過樓主話想試新卡

已經兩個禮拜冇玩

下包油雞

有愛 開GAME時用過隻LW覺得麻麻
但可能當時其他位都係廢柴
佢5星腳幾吸引不過窮L覺得7皮野有D貴咁
既然巴打話好用就FIT佢啦拍牙丙

要打突擊,
如果未過半場千奇咪跑, 慢慢控波去前場, 唔係既話下半場無耐就食晒鉛

屌 岩岩打緊dr想stop 換人 㩒左option無反應 之後無啦啦成個畫面停撚左

想入包皮係咪等完左wl個價會回落返d

呢個WL完 應該會pre-toty panic sales.
岩岩賣左隊

唔知今晚rttf 會唔會一隊一隻呢
巴塞可唔可以出丹

岩岩用隻OTW JOTA做英超個任... 食DEADEYE打CAM 幾勁, 射得傳得
但唔知對番d top中堅會點

可唔可以出rw

睇完boras啲開reward片即刻無癮打

淨係夠budget買普金包皮 toty一定買唔到 咁係咪有機會低位入到

Icon會唔會跌

唔好阿 我得lw入到隊

做SWAP果D?
果D任試唔準
個個都係咁快谷上去入到就入，
入唔到就NEXT咁爽快過上年好多
BTW我都係呢兩三日先開始玩番 預購到而家都未打過超過50場

咁快棄左？

竟然
不過似出古天奴 我情願用基沙文打中場

係咪識左日本妹

我用佢禁區頂會用bridge , 幾勁
*我果隻untrade

IF普巴打咩位最好? 防中?

用前鋒計Werner勁過佢，應該係模組問題，食左Hunter都唔覺得佢好，可能我唔識用啦。我而家用Freeze Nani打前鋒好勁，5x5又有long shot ，順便刷埋Beckham任

忍下過兩日先買,平一皮
反正下星期先打WL 呢一集未打過WL
個人好健康
但有番少少錢就癮起奴埋隻VIDIC先
5星腳bridge完唔使諗就起腳都幾爽

抽哂D包見有D肥，補左200k
第4包又輸比EA

屌 愈玩愈廢 早一個月仲18XX 而家15xx都玩得勁吃力

轉入黎打B2B 勁

同一個陣？

7chem shadow 掂唔掂

用緊RG son同Jesus打雙箭頭
Budget所限轉做
Togs Jota 同 potm felix算唔算upgrade咗

Jesus打前真係太鈍喇

Jesus都話純

RG jesus 開game果陣真係好勁
近排唔知做乜nerf咗好多

入場轉啦 7chem無謂

換左9成人腳 屌ea又係到加時加到對手入波追和為止 做乜撚嘢

換番原陣啦咁
我發覺tune好左一個陣之後，點比錢換都衰過佢

If walker 好岩依個patch

食anchor定shadow ?

Sameupgrade咗隊波，但patch之後係咁輸，攻唔入

好貴
值唔值600k

之前廢到
Gomez rg仲勁d

依家隻rg gomez直頭unusable

碧咸有冇說明書撚唔掂

值
依家玩直線斜直線
Walker 有後追有身位
最適合

獲加華拉尼 我覺得係最岩用

隻NANI又係正 上次比佢屈...今年個果個OVRALL大數完全冇參考之用

Mendy varane walker semedo
Pope

比下我鏝面 用ederson

用愛包容 其實真係好一般

吉祥物求其啦

我用隻ederson 成隻kai子咁
反而pope 間中有神教

又想玩下啲特別卡，不過我以前個陣應該都nerf哂，以前我用rg福，fred果啲 屌而家用felix打前鋒好撚難玩

琴晚福仔入左兩球

kai子 形容得好啱

九斬放遠柱好準

對家隻pope永遠係最勁

除左斬波之外用落真係冇其他優點

用if Gomez

我果隻正正常常 有時都會救下命既

有無人收隻baby maradona

我覺得要出迎先會勁 人哋起腳前企出少少都好易撲到

Through pass 好癲下

用咗幾場打st sub 走位都幾靚

就係用緊
If walker +華拉尼
感覺非常良好
快得嚟兩個都硬淨

人地用隻碧咸老遠Finess shot好勁

CHING 識波 我就係拎佢狂出迎 長傳又準 活用哥狗戰術

ederson ok啦
唔算豆腐

去futbin20睇 年年差唔多

我都輸咗4包 之後第5,6包終於贏返ea

龍門長傳唔識用

好用到癲 但以家要夾chem用唔到
用緊lloris雖然stat好似 但都係兩回事

屌你老母好心ea就限一場停幾多次啦
仆街一場波停成7次8次
我又唔信真係噤多野較

D人每晚會飲幾十次水, 去幾十次廁所, 拎幾十次外賣

Sniper

放低個波 斬上去打反擊

你肯定？今個禮拜rttf 3喎

TOTY panic 應該月尾

Toty Thiago

所以我用pre

冇左 LB RB 既話其實影響大唔大

D 傳波

好想開個83*25 拎啲肥去賭

又想引人落疊?

唔係馬後炮
83*25 抵屌好多
忍到手到toty隨時有驚喜

無錯 不過出迎都快嘅

4231打咩位好唔係有愛真係唔撚買

搵左willhappy俾我幫佢抽包
佢幫我抽個條放左係佢channel
中意既就like下

83*25 閪起上黎真係會25隻83
btw toty幾時

掂，我買左mid 迪西尼同佢swap, perfect match

右閘用walker定係sif tavernier好d

有冇人用過隻TOTGS Maddison

到而家仲係一隻futmas都做唔落手
儲埋堆硬吹肥係到煲醋

Icon sbc

呢個應該冇咩可能
85*5都話見過幾次

就黎想block左你
推鳩埋人地用啲bb vidic bb torres
咪撚害鳩啲新手啦

而家仲要搵埋集傻鳩一齊嘈撚住哂
做臭自己個名

Icon喇
我🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
Cb
扯撚哂旗

唔係有限3次咩

推乜9
我拍呢兩條片個陣係10月頭 岩岩開game階段
呢兩隻梗係勁

bb vidic好多巴打都有用過都話唔差 7張tokens有得換有咩問題

個人認為
bb vidic 只係入流df 加係icon 方便link
無革命性幫助

兩隻一路都無勁過
兩隻擺到明都係有愛野
比你講到識飛咁導鳩人買
TOKEN換VIDIC緊係無問題啦
十月頭撚有得換咩
好似導人向善咁比隻垃圾D新手話勁

一來呢
我自己係d2-1打滾
拍既片入既波全部係dr做
我自己用完有數據你睇
唔係水鳩你話佢勁
同埋你話新手點會夠錢買佢兩個
擺明就唔係重點針對新手黎推介喇

每日都有新話題嘈 好熱鬧

唔係講咩 但vidic唔差 夠我上g1

有啲咩唔同意啲食評咪講囉
一嚟就屌屌聲
難得有本土channel做吓咪大家一齊俾意見改好佢

講真鬼唔知vidic冇vvd varane咁勁咩
咁唔通推介俾人砌陣就一定要包屁朗vvd varane冇其他

vvd轉左用佢
真係踢落唔差

真呀 本土channel
唔岩睇咪由佢 啲內容有無用個view 數反映晒
不過支持理性討論

好似最多三次

又硬又唔慢 仲要靈活
好用過gomez/vvd啦
rg應該得varane好過佢
rb gimenez又係好撚勁 又硬又快

賣左vvd套現買阿朗係明智之舉

當時都只係我拍既頭幾條片
有不足就一定 我都無話自己好perfect好完美
而且我全部都有講缺點 唔係一味吹奏佢
放大佢d優點
如果條片令你買左佢兩個又用唔掂既
得罪哂 我錯囉

嗰位巴打前幾集都臭朵開
放心，你個台大把人睇

巴打唔好灰
啲人望你一嚟就inception咁嘅level係太一步登天啫
支持你慢慢做好佢

好好笑 每日都有花生食

出rttf d肥仲係咁升

收到
都仲學習緊 努力改善中

其實會唔會係上面個巴打廢舞唔掂喳
其實價錢都反映咗勁唔勁

加油啊巴打

有冇人試過DR 獎勵一路唔攞 幾時會消失？

做完雲b覺得好過賭 十賭9輸

想問左邊同防中可以換邊個 , 唔要費明奴

維迪又加入狗也不屌
Kante VVD 維迪 仲有冇

我最後做Felix 算
Freeze 真係成埋垃圾

中堅表示好忙
早幾日先叫左if gomez岀黎
今日到bb vidic

真心求教
點打猜波隊逼佢又失位 唔逼又猜死
自問封傳球路線唔叻 可以點進步
利申靠進攻足球打上去

你試下將自己個入球數多過對手個入球數

我都係忍手等toty

Semedo 定係 obj比比鳥？

支持If Gomez

Bellerin又硬又快

icon sbc托住

收到

打呢d隊耐性分分鐘緊要過技巧

新手留名
之前睇完你講4231 點SET 果條片之後,. 自己試完成績真係好左
繼續加油

和緊都還好 一失波先接近無機會掂波 好彩就把握到一兩次機會唔好彩就馬嬲搶波到完場

琴晚放左一半仲諗住低位再入返

本身唔想奴打老虎
買左隻朗返嚟 打打下差唔多奴完

係咪真係只可以靠佢失誤先有機逼親都死

今晚rttf又有promo pack可能會跌返d

老母 文尼

福 kante

好撚難奴，要贏15場好on9

差4場 輕鬆玩 奴完多隻sub

Cm

有無巴打 做左8張base Icon swap, 想博下

我都係中老山龍先奴埋佢，成日match英超隊好難玩，意甲無乜cb好用

依家loading screen load 得咁撚快嘅
睇唔切

尋日打過隊耐性隊 封線比佢狗咁撚 決定標佢但留個位比佢傳比前鋒 唔比佢猜後 慢慢打迫佢傳上去

希望啦，整埋politano 得返少少肥淨

我打開猜波 我好怕人塞晒係禁區 只可以搏遠射唔俾人auto block
所以唔好尻標就好好守 由佢猜

呢個真，基本守唔到，場場大手交易

開press搶會有幫助 無乜必要唔好亂轉後防球員

都係一路逼一路收窄傳球路線
覺得今集識猜好難搶

抽到乾啦

Toty年頭第二個禮拜開始大家留定packs

新手想問，點解玩DR有人突登輸既？
唔係好明

控分？唔想再上1rank?

成日話要等toty大跌市,咁咪姐係有排都唔駛買隊?

我已經係D7, 佢仲要得410分倒

之後toty抽唔中就會話棄驚 直情唔洗玩

可能刷wl 入場分數

Ching 識貨
Rb gimenez用過黎拍varane 好勁
Btw 換左vidic 拍住隻快既BB Maldini好滿意
你話係咪有神力 又未算
但對我黎講免費換佢 好過拎去賭

而家對啲跳舞免疫 慢慢比佢跳

屌你老母

想問埋係咪解任務攞啲60icon人，儲夠後去swap d 勁既icon 返泥。。。

兩個都識貨
3巴咁土豪陣都用

Marquinhos唔差既

高登高之後好似少左人慶祝

想做嗰陣已經冇左

皇馬mendy同曼聯telles
打LB大家會簡邊隻

我都有啲後悔唔換vidic賭左8icon換垃圾
換vidic我就可以賣左vvd套現買般奴

巴打唔洗理佢

慘啊 我覺得暫時係得佢同Politano睇落值得做
馬昆我做埋用過覺得唔差 手控都截倒唔少波
Perfect link包屁呢下抵
Politano前線就無謂哂錢做隻untrade

套現左vvd

Mendy勁十倍左右

如果icon swap
揀90享利 入場比佢轉位打st
會唔會好不智？

後悔緊
仲差成20萬先出到89般奴

我唔會等正常個市都唔會再升

佢係講野直接d 但有臭朵咩

唔該

果位巴打好似e2料

佢講野咁直 成日話人廢 啲人點接受到
利申 接受唔到

劇本嚟

人地D2-D1啊 講咩WL

不過價錢都十倍

點解要vvd轉vidic downgrade
反正vvd咁平而家

會 Dembele 都好用過佢

利申 阿迷

好似balance麻麻

vvd筆錢啱啱好
我入左阿朗開心使用中

因為依家套現左都仲收得返廿萬
眼見太多巴打拎token去賭都係輸
自問pack luck閪穩穩陣陣要隻vidic算9數

阿迷表示亨利起碼要出到moment先用得落
FIFA19用過一排

你識唔識咩叫套現

奴icon時照放RM, 推前少少砍波比中間窩利, 個波識追住個隊友

再遇到試試唔該哂巴打

牙朗真係好撚勁
早兩星期見佢個價一路跌忍唔住放左
點知佢個價硬到依家

真
都仲係唔捨得入

Moment都唔係好用得落

放vvd換阿朗揮手區
隻朗頭先入左冇耐

真 對面有埋sm 真係比人撚到想quit

琴日遲左個零鐘入已經貴2-3皮

幾錢入呀

想要錢嘛，vidic又唔差得遠

1點幾個陣入 1.2x

就係囉，換隻價值17萬又唔賣得既恩沙基返黎

我個陣30萬買返黎，用左好耐
而家收返20萬夠我買般奴
我都閪pack luck不過唔認輸就出輸

收pa4 coins
有賣請tg biiiibuuuu

屌，賭仔真係
手賤賭第5隻base icon
提子CAM

我420k入

咁慘？
因為就係睇哂lihkg futbin
都好似唔覺有人換henry
覺得有d古怪先上黎問

因為就咁睇stat 入場轉位st
成張c朗咁
加上又免費 又唔敢賭pack 先想試

Figo

用愛彌補
Moment以下嗰啲就彌補唔到

今日放假刷下任
狗也不屌勁到

我本身有張
不過依排為左張碧咸又改過隊波
有埋張vidic full chem到
所以攞返佢出黎用

終於用得返 Recovery喇

唔討論好唔好用 因為都睇個人手感嘅
講價錢啦 開game買一隻vidic=買vvd+varane
請問性價比點樣去到8/10
開game bb F9差唔多1m 買5隻福都夠
性價比又有8/10

高就高
不過係deco

f9都吹奏到有9/10 真係幾癲

同問

walker 100%

起碼綠到朗

包皮仲1.16個時放左1.29入阿朗
講緊兩星期前既事
兩個真係有分別

未用過walker 但sif tavernier 都還可以接受
同semedo 比
企位差過佢 但其他方面好過semedo好多

巴打真係好有愛

想問埋bb告同mid告大唔大分別

算啦 呢度理性討論唔會有人覆

key stat差2-3分一定有分別 特別射波傳波呢啲output嘢
你當一張卡in form咗兩次咁
係pace差唔多

overall 就比比鳥好d
不過我用比比鳥有時上左唔識落返黎
要手控拉佢返黎/stay back
semedo 就好少呢個情況
所以睇你打法

冇睇個channel 不過費托性價比8/10

用緊bb torres 有愛

琴晚打dr遇著個真曼

以後問邊隻中堅好果陣唔准提bb vidic
只可以推薦if gomez

你拎icon同rg比？
恩沙基都係十幾萬 佢係咪有rg福既實力啊
Icon個價有幾多錢係買link你同我都好清楚
咁都要計埋入個價入面
性價比我講緊icon同icon入面既比較啫

用錢買人抽80+仲好玩

我對Torres都有愛
用過隻mid
都係rg son level
BB果隻應該同Martial差唔多

Torres新icon+多fans
Icon入面性價比都無可能高
仲要岩岩開game係嚴重overpriced

有冇人用過89小豬

真，已經出咗5-6張walker out

請問vvd 係邊個

On99連續兩個禮拜reward抽pack可以0 walkout
哩個抽得唔多但已經兩隻高級肥

成日比人屈傳中但自己唔係好識，次次唔夠人頂

食緊野見到你整得咁開心 我又整一包 中金福

又想呃我堆廢金

搏下高級肥砌多隻icon

廢金換肥抵啦

我買左林伯 cech torres,下隻買cashely

屌

依家中金福 食之無味 棄之可惜

對親都仲好勁
自己用就........

Victor valdes

上集尾段我都有砌過

做乜今集d遠射係咁中柱中眉已經用般奴同迪布尼，點先入到，扯爆個curl中柱，怒ban又係中柱，避defender已經好難，點知射親都係咁

Kagawa

發覺自己唔識運波 first touch又唔順
step over又成日fail
一個字廢

夠錢玩toty先賣隊啦
隻驚先玩得幾個月 個個月等佢跌價
等得黎都棄

4號個個星期？

我地對性價比嘅理解有出入
我理解佢一隻=vvd+varane
呢兩隻超meta而且唔難連
所以我唔認為vidic性價比會有8分咁高
如果你而家講係比較icon入面 咁我地討論緊唔同嘅野

鳩砌

用香川
Respect

照睇就8號開始

又呃9我

依家個換銀卡活動 點換最抵屌
已經換左2隻
諗緊再換埋85+，83+，base icon
定係 all in 89+icon

我成日想first time fake shot變咗斬波

我做就會係廢金換廢金架啦

icon都係貴在linkability
但vidic本身西國藉linkability已經唔高

反而varane perfect link mendy+西甲皇馬+法國linkability分分鐘高過vidic

呢個唔難 早啲禁就得

自從中左丹麥國旗唔禁再賭icon

同其他icon cb比較
Moore Baresi Hierro果啲
唔係同rg比較 明未

認同 所以用token換冇問題
討論緊用錢買嘅性價比啫

兩閘stay back比比鳥好滿意
如果你閘會上去攻用番semedo好d
比比鳥未必夠氣

邊有

（只不過唔中嗰啲冇貼）

我呢轉大大話話做左10包 一隻84以上都無

Wl gameplay慢過 dr

不嬲無好過

做咗五包 最高82

手痕跟左一包

Dr 打過Ching 俾你炒

係 講漏左呢樣
semedo 跑上跑落到90分鐘完場都仲有氣
用比比鳥要得閒望一望佢會唔會斷氣

想問問點解逢星期4，5啲卡特別貴既。。。

如果我入1球,佢冇走,追返一球,我走,攬抄,有冇問題?
就算我繼續,再入1球,佢都一樣唔會走

2p 大法

Icon swap 唔想換icon 想換85+ x5 或者 83+ x25
你地覺得邊個抵玩啲

又黎golden goal

ching 不如你走先，呢度我幫你頂住

自己有兩個手製 玩fdly就得

8325

奴埋一月果埋token 換哂pack，唔洗爭
趕住依家抽就83+ x25，睇呢度巴打抽都抽得幾靚
利申：我未換

我又唔係屌佢唔走
只係想問如果我走,會唔會我有問題?

買隊打WL

咁星期6其實都貴，right?

冇問題
我都會走
唔跟冇所謂反正friendly
不過快快脆打過舖好過

係
星期一WL完會平

btw記得要不推文

冇呃你哋

冇問題，我都會走，快快手打過場好過

抽晒錢啦
玩pack 玩baby icon冇左兩m

上面班騙子

唔係你有問題，係有人會覺得你有問題
呢度好多人俾ea 逼到傻左架啦

無問題，我都會走

我頭先都係咁

有拜仁有曼俾你留嚟做mm sbc
收貨喇

好的，我而家有20萬，完全無idea點upgrade...

買隻lucas先啦
咸爺0chem咁濟

不推文先

左邊買隻rg福仔

中中三隻 allan fred 老母
中堅ake Gomez
右閘semedo
龍門 pope
講到口臭

想問下包皮有無咩skill move / 殺著？

終於中

查實輸一球點解要走
我覺得可以反cup同埋想拎入30球果個pack咪唔走囉

哩個big win

當個個都golden goal嘅時候你咪異類 如果我俾對面追和我都直接走 曬我時間

你用精神反cup兩粒可能夠你贏幾場了

真心哩個sbc 比起我啲垃圾reward pack好好多

好底做 呢家個倉有1230個人
做20次睇下點

我又跟

1230

我前幾日抽83 見多肥，拎去做base icon 咪又係中查斯古等

你個員工又呃人

一早有la

我琴日做左3包
出左隻84if cb同神軒，無啦

可能用落唔差呢
我抽中柏金死死地氣拎嚟打dr又入到幾球波

我又玩下先

原本嬲到想棄，但尋日開rival 比我中咗張包皮人生第一次中百萬卡

參考返琴日緊係唔走啦 ea set出黎俾你打足90分鐘架嘛 有得反cup點解唔反cup

我隻Wright都係 用一場 一入球兩助攻

張查就咁睇仲衰過我原本隻馬仔

做兩pack 出insigne alaba
收貨

抽落好多4大聯賽既人 留左德甲西甲英超各200幾隻 等玩聯賽SBC

我玩upgrade玩到得返2xx人

只可以安慰自己話隻野唔錯

抽到廢野就會講啲stat睇落唔錯wor 之後打完一個wl就轉返meta rg

做左5包，得西維爾龍Vaxxxxxx
EA員工又贏

Win

通常呢d打DR就好好用
一入WL即刻露底

呢隻神龍嚟 我同ash巴用到唔捨得換

又贏ea

心理上

近期離咗職啦

話口未完

why always me

做左20 picks

Ramos Pique Martial Alaba Kane Leno 兩隻84 3隻83 其他rubbish

仲想點W la

算係咁啦 4-5K 一包 都係100K
平時D SBC死硬

引我落坑繼續買料刷

真

痴線
打左7場 贏左5場
尾個兩場連敗 game play突然西
唔走位 轉身慢 點解會咁

不過留左堆RG 睇下今晚出唔出r聯sbc upgrade

第2輪既icon任係幾時？

1月1 好似

有冇人為奴卡唔打WL

集集都係咁架 順一段 閪一段

有咩卡要奴兩星期

今個星期試吓隻蘇超閘先

大家其實係講緊抽邊個包。。。

試左好正，攻力好強

不嬲唔打WL

80+ 3揀1

再遲個禮拜

爭一張token奴維迪
想做埋先

要中點都中架啦

防守呢？ 我貪佢有97體 打到加時都唔怕

做多左7下
4次84 1隻Hummels 2隻83

打緊lop side 433
場場都換走alba

都唔錯，數一數二既rb黎

跟隊做pack

第5包出

後備入黎打防中, 垃圾到
atal 勁好多

我做咗10包出過達屎 牙傾 Alex Sandro 賓爺 Coman
已經多過我哩兩三個星期啲reward pack / SBC 嘅board 同 walkout

賭icon sbc中makelele，食shadow想問搭邊隻好

普巴 老母 Allan Partey Sissoko Fred 全部都硬吹

Lomo

成班ea打手 廢金都呃

呢間閪公司好撚冇性架

我得vaclik gomis davis

tokken打左好多場真軍 都一早解哂

yes

golden goal奴完啦，奴緊美職SB

成日有人中班打手計

隻torreira勁到痴根

打cdm？

你又落搭

Wifi 打WL真係可一不可再 痴線

做左10包得隻koke

屌 係Saul 兩個好撚似樣

strong link felix

你要鬥就wl鬥啦 阻人揾食

希望你中

尋晚gameplay 好順

83+ 25 pack 有無人中伏?
我上網睇好似全部都walkout
反而85+ 5pack就見過連walkout都無

PS5 Fifa整到加速制勁撚難㩒
扭波又好易甩 開翻部PS4打WL算

Pc 又遇到外掛
打完唔計贏
戇鳩鳩

我都係差唔多
點解人地果D差咁遠

黎緊完WL個個panic sell會唔會影響到rttf卡手持里山同sissoko驚跌倒仆街

今晚好似又有新既rttf，我舊果d放哂

屌你老母笑撚死人 遇到隻慶祝狗 炒撚到佢走場
傻撚收皮啦

ok you win

我得Luis Alberto同Mertens

81+反而好D

今晚RTTF 皇馬果張
Varane Mendy Militao Carvajal Valverde
五個其中一個
手持Mendy Varnae 師兄有無考慮放左卡先

西甲平版狗也不

自用驚西咩

會升

放哂

新手想問下
我入咗好多稀金等遲下賣 爆咗倉
但岩岩先奴完icon swap token
係咪要賣咗啲稀金先會見得返啲幣？

Mendy Untrade無煩惱

mendy varane 硬吹冇煩惱

唔用皇馬無煩惱

用if Gomez 無煩惱

Untradeable mendy varane IF Gomez walker 冇煩惱

SB個龍門glitch係work嘅，但肯定難出過以前fake shot glitch
電腦好多時輸幾球就會press，一有隻前鋒逼住個龍就出唔到，會自動解圍

禁R2爆佢

大家見到最勁延遲率幾多
我岩岩見到98ms

過左半場先大腳傳番去
包掂 但小心og

108

你唔識姐

265

強化版廢特 勁到癲

都試過啦，叫得走隻後衛黎對面都逼到埋黎
有幾場都係咁搞搞吓都完場
最好應該係電腦仲逼緊隻後衛個時先短傳

係既我入隻玩，信你ga la

我唔勁g1炸 但好好用

搵邊隻打閘[

我諗住gaya

林伯b2b得唔得？有愛想玩下

啱啱都遇到件贏佢兩球 佢入返一球 跟住喺度慶祝 之後入多佢兩球慶祝即走場

Same

個市keep住跌 自用就算啦

Quick sell can help u

今日頭3場 已經C朗 屁 尼緊 尼馬包皮

早2周頭6場 都係最多打下普金son 福咁

llorente/valverde
rg都夠 兩隻用落同telles差唔多

Mbappe

Neymar

二揀一應該點？

通常多過扭 就包皮？

阿！！！！！好撚爽阿！！！！岩岩wl遇到條友有bb真朗 入波係到鏟草 70分鐘輸緊2:1 之後90分鐘追平
115分鐘5:2佢走場

呢隻驚最爽唔係贏波抽好卡，係打到啲傻閪人敗走

我兩隻都用過 感覺上Neymar 快過包皮

有無人玩ps5, 揾唔揾到人

隻馬轉身轉向係快d

同埋可能因為我Neymar 食hunter mbappe食marksman 所以感覺上Neymar快啲

強烈建議抽83x25
中左包皮+4隻87

應該會換黎抽rttf 3
肯定最高得85

比啲掙扎 上網睇人抽 好易中walk out

一隻86 24隻83

再做4包 有隻88漢奸+隻semedo